元朗警黑合作

親眼見到班圍村佬黑社會出黎搞野
見到啲黑社會追住人打 有用水樽dump人
而黑警反而係趕走畀人打嗰個
啲圍村佬就帶哂口罩咁打人
真係睇撚住啲黑社會追人打嗰個拍黑警膊頭話「做啲野啦」
真係睇住啲黑警同黑社會互相搭膊頭 大家根本認得大家
睇住同聽到黑社會啲人係到話「點整人先」
睇住成班圍村佬屌緊一名女子 （絲打對你唔住 我冇出黎幫你 因為我嗰刻呆咗 接受唔到睇到聽到嘅野）
亦都有俾人問候我老母 問我望乜撚嘢 走啦
係車場見到有便衣警狗拍片 開頭唔知係黑警（個陣現場仲未有警犬到） 之後係我大廈保安同我講放咗兩個警狗上黎拍片 我行去問佢拎委任證 一個便服狗有畀我睇 但另一個唔畀 畀我睇嗰便衣狗畀佢話嗰個係警察 因為佢話係就係 我話警例 甚至警信都有講每個便衣警員每次行使權力時都要出示委任證

之後返到屋企 係屋企門口聽到藍絲老豆要趕我走 叫我搬出去 話忍咗我好耐 係門口喊咗好耐 廢話唔多講 但我好累 次次夢遊都係前面 每次都走難咁返到屋企 返到屋企仲畀藍絲兩老咁屌 屌完示威者 就屌我 宜家屋企都冇得返 真係好累好累 的確知道呢場戰係要對抗中共政權 一定有排對抗 但同時間面對着我最愛嘅屋企人對我嘅說話 甚至而家連屋企都唔俾我返 學業要defer 公司全深藍 我真係頂唔到 對唔住

可能打到1999 sorry for too long 我都唔知係流緊汗定流緊眼淚 大家要加油 幫埋我出去抗爭

識我嗰啲唔洗起我底啦我關晒所有野

工可以轉
學業可以慢慢黎
住搵朋友幫住先
所有野都會有方法，加油

唔好放棄啊
大家會撐你

第一次留言畀咗你 好明白你咩感受
身為元朗人呢排成日出去發夢 攰到隻狗咁
幾經辛苦返到去
發現連自己屋企 自己地方都守護唔到...
好無力 但係呢場抗爭一日未完
我地都唔可以放棄
攰就休息啦 但係團火唔可以滅！
我哋好需要你㗎！

我都住元朗，係圍村人，係原居民
但想同你講，我反修例，會發夢，唔係所有原居民都係你今日見到嗰d人咁
我亦都係咁同屋企人嘈，覺得佢地嘅不理解先係成件事最hurt最辛苦嘅事，但我喺哩件事上冇諗過放棄
因為我知仲有好多人同我一齊行緊
你都係，我同你一齊行緊

我希望你都可以繼續同我地行落去

中共你都唔怕啦，呢啲社會黑暗面真係濕碎啦

但認真，轉工

巴打係邊 有冇地方訓 出黎陪你
利申非gay

請你食鬼巴士又好 嘉麗園又好啦

喂，係邊度呀，我都係住元朗。出黎傾下計

原來係你，笑死我

推到巴打出番黎

識樓主？佢有冇野呀？

警黑合作四年前旺角已經有....
你嘅震撼我完全明白

點解元朗的黑村佬就要驚唔敢搞？黑警有槍有彈有棍有拘捕權就敢對抗？
仲話612/616一車車咁出去金鐘，到自己地方有事學生播下片比人追打，成班街坊都唔敢出聲，上連登講2句 要光復有幾難？上水又話難，屯門又話難，西九龍又話難，不如唔好抗爭

加油，仲有好多同路人

係公園坐緊 邊喊邊飲緊啤酒 唔會做傻事應該 但心靈上真係好攰

對唔住係我

政見唔同好正常 當佢地發up風咪算
裝睡的人叫唔醒
佢地點睇都唔重要啦
最多返到屋企閂埋房門咪算
唔好白白浪費自己條命去自殺

早有先兆